車路士有三爹⋯⋯

屌米甘衰啦🤦🏻‍♂️

地球上七成被海洋覆蓋

仲有三成被車狗陣柒味同精味覆蓋

乾爹
糖爹
收嗲

糖爹？

坑爹